女人先係人口增長嘅關鍵，所以為咗減少人口，應該只准生仔唔准生女

一個男人可以令一千個女人大肚，但一個女人點生都生唔到一千件出嚟掛，所以減少女性人口先係關鍵，但男人天生係咸濕動物，為咗解決呢個問題，會一開始基因改造佢地淨係鐘意男人唔鐘意女人，如果唔係男多女少會有好嚴重嘅社會問題

男人先係人口增長嘅關鍵

一個男人可以令一千個女人大肚，一個女人一世點生都生唔到一千件出嚟掛，所以減少男性人口先係關鍵，但女人天生係咸濕動物，為咗解決呢個問題，會一開始基因改造佢地淨係鐘意女人唔鐘意男人，如果唔係女多男少會有好嚴重嘅社會問題

生無性人 冇lin冇J冇閪 屙屎屙尿一個窿
人工繁殖，資產2億以上嘅人先有資格辦理

你不如叫人唔好生

你所講嘅完全唔合理

點解唔諗源頭
點解要人口增長 點解要增加勞動力 GDP 個d
就係為左幫班老野打死一世工？
哩個就係新一代唔想生既原因 唔分男女